[屌鬼]我係一個單刷新手 有少少建議想比大家

我8月頭先開始入ser 比大家足足遲咗2個月
之前一直有fd帶 到琴日先開始solo 轉職玩戰士
同班手足拆鋪 第一個沖上去打到隻狗開槍

不過對住前線真係有少少不吐不快既地方想講

1. 公會玩家可唔可以同大家多啲交流
你地有你地玩公會行動
單刷有單刷開會討論
成日失雞無神拉十幾個人走咗去
唔傳哨兵資訊 唔交代去向
火法隊我都覺得情有可如
一般職都要圍威喂
真心覺得影響士氣

2. 中線玩家唔洗咁驚 睇定啲情況先
水炮車 海綿彈係大粒野 要迴避吓
但有時班狗都未有動作可唔可以定啲嚟
隔成個街口 打個喊路你地就退幾公里
喂 我地比個背隻你係信你地會幫拖架

3. 中線玩家太多木頭兵
Set吓rb 轉吓資訊乜都好啦
我都知好多工程師手足做野快 又唔洗人幫
你地盡量主動啲睇吓有冇野幫啦

4. 開會既時候尊重返其他人
我明白玩戰士預咗唔怕死
但係有時開會 衡量緊人數同地理果陣可唔可以閂返個狂戰士mode先
唔怕死唔代表要衝去死
手足真係hold得一個得一個
開會唔好再大叫去馬 鬧手足怕死
好影響流程

5. 睇環境再行動
真係最撚重要
話說琴日二陂坊小隊原意唔係諗住拆鋪
係因為我地比水炮車衝散咗
諗住殺返去會合大隊先臨時組成
果陣得3, 40個戰士 對住對面十幾隻防暴
你地都唔驚 係咁要去馬
係沙咀道得果8個軍裝你地要諗?
要個新手大叫衝啊先識郁 我屌

比我多經驗既手足多的是
屌前線預咗比人負評

唔好意思借個post宣傳一下

901 和你塞 13:00 見

塞爆佢

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

推

唔好意思借個宣傳。

可能因為大陸網絡攻擊，令到之前反對曾偉雄的白宮聯署停留在 77743 個簽名！請各兄弟重新簽署這個聯署！香港人心不死！

大陸加強壓力打擊國泰，可能想低價從大股東太古手上收購股份！以政治壓迫航空公司，是恐怖主義行為！要求美國杯葛所有大陸的航空公司！請幫手聯署！

兄弟同心

推 辛苦哂戰士

唔好意思借個位宣傳。

可能因為大陸網絡攻擊，令到之前反對曾偉雄的白宮聯署停留在 77743 個簽名！請各兄弟重新簽署這個聯署！香港人心不死！

大陸加強壓力打擊國泰，可能想低價從大股東太古手上收購股份！以政治壓迫航空公司，是恐怖主義行為！要求美國杯葛所有大陸的航空公司！請幫手聯署！

大家咁話

手足你都係到
果吓真心笑咗
差啲為咗個都市傳說送頭

一定正評，好有建設性

推佢老母

辛苦曬你啦！

小事啦

二陂坊小隊好勇武
荃灣server 重狗, 二陂坊重要係boss位, 勇武巴打都敢入去真係好癲

就係唔係 我地果陣得兩三個路人哨幫手
完全冇資訊
有人話大隊去咗大窩口 有人話係葵芳
有人話根本冇大隊